
#如何分配问题
它是有趣的去参与一个软件项目和把它分配成将由个人去执行的任务。这应该在早期去考虑。有时候管理者可能会去想一个没有考虑个人要执行的工作的估计。这是不可能的，因为个人的生产力变化如此广泛。有人有的关于一个组件的特定知识也会不断的变化和可能会有一个量级的影响顺序在执行上。
就像作曲家知道乐器的音色将会起的作用或者体育队的教练知道每个运动员的优势，这个经验丰富的团队领导通常不会讲项目的任务单独的分配给团队成员直到他们都被分配。这是一个高效团队不应被拆分的部分原因。
这有一定的危险要被考虑就是人们会变得无聊因为他们依赖自己的优势和从不改善自己的弱点或者学习新技能。专业化是一个有用的生产力工具时不要被过度使用。
Next [How to Handle Boring Tasks](05-How to Handle Boring Tasks.md)